話乜嘢要改口號嘅同我入嚟~~!!

讀吓d書睇吓黃背心運動最後失敗自我瓦解嘅原因係乜..
你而家嚟mention 改口號我就問你一個問題... 你有乜嘢資格..你唔知知你而家分散緊個運動 ... slogan is chosen by protestors... not ppl jus sitting the laptop blaming anything~!

睇過認同嘅幫手讓哩d thread沉
as hongkonger... we win together lose together.
冇人有資格騎劫 collective wisdom 得嚟嘅任何結論
你咁叻嘅... 出去convince 群眾個slogan出嚟~~~!!!!

我會肯定比以前嗌得更大聲..
仲要遍地開心寫比你睇...
叫我身邊手足哩句話寫喺每一條街上面!

你要自high 定贏群眾支持

就同你講吓政治..
知唔知今日對中共係一個沉重嘅打擊

1. 國泰表咗態...你要知crew port sick 仲有stand by 700班航機裏面航空公司蝕幾多... 700班機嘅cargo... 唔識計唔緊要... 你諗吓點解航空公司工潮永遠頂唔順兩個禮拜... 而國泰點解容許哩件事發生

2. 大孖沙都用行動表埋態... 人民幣破7 ... 香港跌777... 擺明要政府跪低

3. 中聯辦做埋縮晒要攪到開吹水會探口風?

4. 今日中央出咗好多政策... 上海免稅區等...

我哋有乜籌碼..only 一個亦係最重要一個
香港作為中國唯一人民幣離岸窗口而佢冇國際認受性自己再開一個係佢嘅弱點所在

同埋...老實革命真係要critical mass only...
世界永遠都未必跟隨每個人嘅軌跡包括抗爭者都係...
但我相信香港人好明白你就算見到咁樣你去選擇割唔割𥱊..
我只知...割你就輸一世... I mean hong kong

割唔緊要...但你要騎劫一直運動嘅結果請理解係好缺德嘅行為...
你認為你嗰套啱嘅...都係嗰句...請你上前convince 比香港人睇...而唔係喺度維維威去make個conclusion出嚟

光復香港，時代革命！